msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mailmaga X\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-09 21:06+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-24 11:20+0900\n"
"Last-Translator: lin <dawn8898@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_c\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: mailmaga-x\n"

#classes/Mailmaga_x.php
msgid "Users"
msgstr "邮件用户"

msgid "Servers"
msgstr "邮件服务器"

msgid "History"
msgstr "发送记录"

#classes/Mailmaga_x_user.php
msgid "Send mail completed."
msgstr "邮件已经成功发送。"

msgid "Import CSV completed."
msgstr "CSV已经成功导入。"

msgid "Delete user completed."
msgstr "用户已经删除。"

msgid "CSV file is empty."
msgstr "CSV文件无法读取。"

msgid "Name can not be empty."
msgstr "姓名不能为空。"

msgid "Email can not be empty."
msgstr "Email地址不能为空。"

msgid "Email is not correct."
msgstr "非法的Email地址。"

msgid "Group can not be empty."
msgstr "用户组不能为空。"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Email"
msgstr "Email"

msgid "Opened (only HTML mail)"
msgstr "开封率(仅限HTML邮件)"

msgid "Group"
msgstr "用户组"

msgid "Mail subject cannot be empty."
msgstr "邮件标题不能为空。"

msgid "Mail body cannot be empty."
msgstr "邮件内容不能为空。"

msgid "Mail server must be selected."
msgstr "请指定至少一台邮件服务器。"

#template/user_index.php
msgid "New"
msgstr "新建"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Send mail"
msgstr "开始发送"

#template/mail_input.php
msgid "New mailmagazine"
msgstr "邮件内容设定"

msgid "Mail subject"
msgstr "邮件标题"

msgid "Test"
msgstr "测试发送"

msgid "Send"
msgstr "开始发送"

msgid "Processing"
msgstr "发送中"

msgid "Run in background"
msgstr "后台执行"

msgid "Send from"
msgstr "发件人"

msgid "Mail server"
msgstr "邮件服务器"

#classes/Mailmaga_x_server.php
msgid "Create server completed."
msgstr "成功新建一台邮件服务器。"

msgid "Update server completed."
msgstr "邮件服务器变更保存完毕。"

msgid "Delete server completed."
msgstr "成功删除邮件服务器。"

msgid "Server name cannot be empty."
msgstr "邮件服务器名不能为空。"

msgid "Server host cannot be empty."
msgstr "主机地址不能为空。"

msgid "Server port cannot be empty."
msgstr "端口不能为空。"

msgid "Server port must be number."
msgstr "端口必须为半角数字。"

msgid "Server account cannot be empty."
msgstr "SMTP邮件账户不能为空。"

msgid "Server password cannot be empty."
msgstr "SMTP邮件密码不能为空。"

#templates/server_index.php
msgid "Server name"
msgstr "邮件服务器"

msgid "Host"
msgstr "主机地址"

msgid "Account"
msgstr "账户"

#templates/server_input.php
msgid "New server"
msgstr "新建邮件服务器"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Interval"
msgstr "发送间隔"

msgid "Auth"
msgstr "认证"

msgid "Use SMTP Auth"
msgstr "SMTP认证"

msgid "Password"
msgstr "密码"

#classes/Mailmaga_x_mailer
msgid "mail_id cannot be empty."
msgstr "mail_id不能为空。"

msgid "server_id cannot be empty."
msgstr "server_id不能为空。"

#classes/Mailmaga_x_history
msgid "Delete history completed."
msgstr "成功删除发送记录。"

#templates/history_index.php
msgid "Success count"
msgstr "成功数"

msgid "Faild count"
msgstr "失败数"

msgid "Opened count (only HTML mail)"
msgstr "开封数<br />(仅限HTML邮件)"

msgid "Sent time"
msgstr "发送时间"

msgid "Resend"
msgstr "再次发送（复制）"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

